來年陌生的，是昨日最親的某某 😩

同一個女仔由朋友開始，
開始變得好friend ，
晚晚都會傾電話到好晏，
再進化到男女朋友關係，
最後又因為一d事，
連見面都冇埋，
E種感覺好可怕，
佢就連我地堆friend 都疏遠埋，
如果你有日睇到e 個 post嘅話，
好希望你可以搵返我地，
大家可以冇計較以前，做返開開心心嘅朋友

利申：第一次開post，圖入面嘅你大概係最開心嘅時候

咩意思，冇FF

E種 F種 肥絲你幽默咗喎

巴打有冇試過？

無 我A0死毒撚

正常一個女仔同你分左手，緊係唔會再出現係你果堆到啦

但拍左1、2個星期，佢就同我分手

試過同類事件啦,之後條女想so返我,但我都唔知點面對佢啦,由佢啦

似假膠 放人張相

你好差？

厄你有咩用🙄

你真心放得低？

我已經盡力對佢好，但佢話唔夾

咪喺囉，噉人地點會搵返你😑

久不久都會睇下佢ig 近況既,但係唔會有多餘念頭囉

我最接受唔到佢突然變化，今日仲拍緊，天日就散

佢e+辭埋職，以後想見都冇

你想返轉頭,盡下人事囉,努力過睇下得唔得
不過坦白講,你放人上來做乜撚
衰左9成啦

希望佢可以回心轉意，最希望佢可以同我地friend 返，做不到情人已經預左

你識佢？

人生就喺噉架啦，喺睇你接唔接受到噉解

咪喺，佢睇到更加唔會搵你，仲要僧到你入骨

cls 有圖